暴徒尋晚無差別扔汽油彈

唔好意思呃咗你哋入嚟
但各位身邊啲爹哋媽咪，已經全部信晒

各位小心呢類偽造嘅片段，只會越來越多
條片只會喺微信+藍絲page度傳來傳去...
費事連登拉大隊入去，拆穿條片係偽造

好簡單，邊個會用汽油彈扔一條冇人+冇車嘅街?
加上條片拍得太合時，而且個鏡頭好定+Popo冇阻止拍攝
麻煩各位幫手見一條，Post一條呢啲片嘅來源

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

你依種標題黨真係無撚腦

blocked鳩佢

睇清楚內文啦
你老母當左係真啦！

標題黨直接block，唔需要睇內文

代藍絲廢老多謝你宣傳

好鬼似電影棚佈景

啱

又有分化撚 核彈都唔割

無睇內文，block9左你
今日心情絕對容不下一d玩笑

咪撚再用呢種topic thanks

7月講到今時今日
標題黨有乜影響 自己檢討下

得，聽大家講
唔好意思大家，個post開得唔好
呢個post尤得佢沉，抱歉影響大家心情

醒少少啦 豬隊友

完全封鎖

呢條片個來源，地點係邊?

有火魔法啲狗會向前衝
唔好撚玩啦
你話消防就話啫